[I/A]遊戲王 duel links (43) lihk cup

係街 copy唔到

法巴係唔係斷左線

sor 逆巴 出post 彈左app
唔係唔俾老納咩

老納限1
只入一隻

我返打埋佢 15 min 我企左喺街玩

咁呢場我輸先 1:1等我15min

[/quote]

[/quote]
ok
我記錯

E,巴打你個分好似怪怪地
係咪計少左場

冇野鳥,岩數
發雞盲

十怪十魔陷都咁
想我輸直接斷我線咪算囉

我ok了

e組
法國2:1逆轉
3場都我先攻
我用restart 你用一決好不利

E組戰果
逆轉 vs 爆雞king 2:0
逆轉 vs 法國光頭佬. 1:2

抖下先 9點再上

仲有冇e組巴打而家打埋
夜d未必得閒

唔緊要，just for fun

話時話我已經打爆晒座塔

我打爆晒座塔先有3張炎靈神

三連敗出D咁GE野
多撚謝

有冇得熄左唔俾人睇你deck

我得夜晚得閒

Group G 打埋佢?

@沈巴
我白金啦
我好似只係輸咗2場都要打30場
你慢慢

Btw新手上賺咗幾百石

食屎仔
我都想返新手區

你係阿路卡?

上帝 VS M11
0:2

搞撚掂

其實我得一隻怪你唔使投住

上帝你又出局...？

無咁得閒

我咁廢
出局有幾奇

基本上季季成個POST最早上王就係你
永遠頭兩日...

未,我未同Jean 打, 如果等埋小丑巴仲多變數

屌係老母臭閪
比我用黑龍OUT GAME就即用外掛
趺撚埋去傳2
冚家剷

斷線撚 仲賤過仆街deck

想問問Group D 八哥今晚有空否？

屌你老母CASUAL DUEL試DECK都遇到呢D斷線垃圾

E組幾位巴打係度？

我兩張就停手懶得打

咁快
新手4慢慢磨上去賺石

岩岩更新左先見到

casual duel成日撞呢D
所以多數直接傳1試

傳1輕鬆玩用磁石戰士竟然贏到傳3電子雞

急不及待了

太陽神的翼神龍

戰鬥都市個活動話幾時出話？

可唔可以用磁石deck 同我打幾埸俾我偷下師

好彩姐其實~當fun deck都仲得~

玩劍鬥爛抽到輸比副咁既野
磨到最後一張比佢手制搶怪打死
唔想打了
想上傳一啫屌

我順便想試下D新deck

好似係12月中
希望可以課金課神之卡

開始識打劍鬥
同古代死都唔打 等二重召後先打
反正佢都唔夠攻主動打我

好呀你開

有冇飛機杯朋友黎同我試下30DECK
樣本數仲係太少

太陽神應該係活動尾打馬利克送啦 唔洗課

痴撚線
頭先見到木馬以為佢玩進化
點知入到見佢5500LP即刻屌左聲
然後佢竟然出忍法
令我好期待睇下佢點玩
點撚知原來佢D忍法佢用來瀘牌
最後都係玩布蘭基
空歡喜

我出左局
同你玩下

最中意天空龍
希望佢可以出
課都心甘情願

E組戰果

法國光頭佬 XOO
逆轉 OOOXX
爆雞king XX
你知道嗎

最後果下估你唔到

內奸龍

最後果下都係-6抽到,我靜係敢入1張,如果唔係卡撚死
其他果2張就齊3既

我可以打了

龜巴我用返之前嗰副同你打一兩場好無

好,來者不拒

決鬥室滿咗

走先

換過間,頭先唔記得教人數

THX

又黎啦屌
起手冇細怪重新開始完都係冇細怪

抽左好似10張先第1隻怪

屌我手上5隻怪墓2隻一共7隻怪係手,入面怪/魔陷比率8/14,都仆街狂出怪
多撚謝晒呀k社

彈上手石像 又玩半自閉想點

搵個正常既黎唔該
屌打30deck都遇到自閉撚屌

我屌你老母
如果你話你瘋狂轉橫人係咁直攻唔撚係自閉我真係吹你唔撚帳架屌你老母

邊個

鳩知
一個改撚左名既契弟
唔係垃圾筒，垃圾筒最多用石像

叫乜撚虛無之創造

入來我rm 玩
020706

巴打 打唔打？

我就係你口中條契弟。
好似係你第一場瘋狂轉橫我，
我何曾瘋狂轉橫過你呢？
屌你老母，你真係 on99。

黎,唔好用撚屌deck就得
我果副好廢,仲遇到撚屌deck我就會屌撚到你開花

我同麥巴打對賽

我第一場瘋狂轉橫你之後有冇用果張垃圾直擊你呀
屌你老母,你老母生左你出黎就真係on99啦,你條仆街仔出撚左黎遺害人間你老母真係脫唔到責任,不過又撚係既,你老母咁撚on9生左你條on9仔出黎你on9都係好撚正常,對唔撚住呀屌你老母我冇撚體諒你咁撚on9呀

已入，來

好

比人入左

嗱老實，第二場基本上隻石像比你一打就死，都無後場咁制
你用隻軍曹打過嚟我基本上就投得，因為手牌都係得怪
最終你無打

其實如果係咁不如禁咗某部分卡佢，石像小丑(我無用)軍曹等等，控制器限一咁
雖然我本身都無咩卡可以組到

is me
完場俾返個位你比賽

其實用得,隻野要tap 1turn好慢,
不過我唔鍾意打呢d deck姐

你地打完比賽先

同埋垃圾筒我打親你都係無限fuck draw
唔係全部魔陷上手冇怪
就係成手怪冇魔陷咁制
你克鳩住我

第二場我手牌無一隻怪高攻過你
老實

石像果場?我冇怪呢
有怪我唔會放棄
我永遠都係打到冇得救先投降

轉巴2:0

同我玩下

承讓喇巴打

你都無用你隻怪打過嚟
你隻怪比我用橫衝之後，你另一隻可以轉攻擊對象打石像
你打咗我就要睇下一手抽咩，手牌都係石像嗰啲

up乜,你橫衝左揀左炎屬
我d怪全部炎屬架喎
橫衝係成個戰階個效果都存在,唔係一次

我橫衝指定嗰隻係機車嚟咋，你可以唔打我隻機車
打石像架嘛

唔記得啦,由佢啦
入逆轉巴個場繼續啦喂

龜頭屌少D人啦
成日著撚哂火咁
傷身

只屌該屌的人

打個盃都係for fun啫，大家唔鍾意咪反映下囉，屌黎屌去傷和氣就無謂啦

屌,依家連杯都唔係
開個場同大家玩下30deck都有自閉仔
你係我你會唔會屌

我比賽係用同一副 deck，
有落轉防，有直接攻擊，
不如直接取消埋我資格？
G 組仲好直接變四人組。

你搞撚清楚d啦屌你老母on9仔
第一個比賽唔撚係我搞取唔取消資格唔撚關我事你拉埋一齊講做乜撚野
用下你個西腦先回post ok?
第二你比賽點鳩樣我唔知,你同我打你自閉到仆街係事實,
你做仆街野就要預撚左俾我屌架啦
早排沈巴俾我屌撚到開花你果陣出左世未呀契弟

我用同一副同打你三場，
到第三場先話我係自閉，
我認為評價確實唔公允。
點解唔第一場就出聲呢？

比賽規則其中一項細節：
「禁仆街自閉deck」。

你指控我用自閉 deck，
如果指控係成立的話，
理應我喪失參賽資格。
唔知你地圍內關係係點。

既然閣下指控係咁嚴重，
我認為搞手要認真討論：
重後場直擊係咪自閉？
下一屆用唔用得都有關，
唔單純涉及私怨糾紛。

仲未玩到精粹 ， 真係唔太掂

E組重有冇巴打宜家ok

你係咪用同一副得你自己知
同我打3場中間我都有同垃圾筒打,鬼知你有冇轉deck
另外我就算退一步當你頭2場fuck draw,你第3場咁樣打我玩春?陷坑tap我野,豬突保自閉怪?

屌你白金十場有五場都係忍者
重要下下玩赤龍忍彈尻我上牌面三次
得栗波擋尻到
九萬幾張濾牌，我覺得重閪撚過電子雞
再唔禁一禁真係場場都忍者

你果副人地好似係用命抽,冇命抽好食運

係三星on9

改撚左招三星 忍者應該收皮

赤龍真係on9既 冇得連鎖

100WIN仲係傳3
比人斷撚左4次上王
1次係布蘭基
1次係天糊垃圾蟲
另外2次就起手全魔陷
屌那星
唔撚打了
等月尾

忍者FUCK DRAW上來其實好撚慘
人地一張econ搞掂你

召喚Group D 八哥

由新手1開始打起
雖然好多石攞，不過都無乜心機打rank

P 同 龜
你地打嘅只係決鬥室 唔係連杯
所以唔會扯到去取唔取消資格嘅問題

只要同組無岀聲表示不滿
都係同組自動波搞
最後同我講邊兩個岀線

至於私怨 我唔評論

但有少少意見for參考
P可以貼deck俾大家睇
等大家評係咪用仆街/自閉deck玩歡樂場

係 所以我先話寧願唔要啲石...

痴鳩線
兩次RESET有問題都無我份
大拿拿三四百石

電天fuck draw機率高過忍者好多

無你咁熱血

咁你咪問下對賽對手囉。
講唔過人就要人格謀殺，
我第一場話你係自閉都得，
全部都係轉防，食屎啦！

咁我投訴我自己，得唔得？

唔好搞咁多啦
你同組都無人投訴你咪照打

講起連登杯，我都應該要退出喇，我個位留比B組下一位巴打喇，因為臨時公司有野做要出國，就算抽到時間，我都唔敢講連到線同你地打，對我黎講打到出線資格已經係達成左目標

你下次蒲頭會唔會又改名扮新人

如果D角色升晒40LV.. 仲有咩方法可以賺石?

(完) C組

Ak 5分
JJ 0分
Backnumber -1分
N展 -4分

出線﹕
AK 5分
JJ 0分

(完) F組

飲水絲源 3分
Jakethedog -6分
渡辺梨加 1分
武藤遊戯 2分

出線﹕
飲水絲源 3分
武藤遊戯 2分

其他組打完跟上面形式打岀嚟

龜頭BBG 巴打

如果證明到係同一副 deck，
證明無講大話，無換 deck，
你係咪會向我道歉先？
話我用仆街 deck 無所謂，
但屈我講大話係不能接受。

與其尷尷尬尬咁默默忍受，
不如一次過解決所有問題。
男人大丈夫，正面解決最好，
咁先可以安靜繼續打比賽。

唔會喇，頂多都係呢兩個acc

你用返111111111111111啦
有親切感好多

我一直都唔係CARE你係咪有換DECK
你自己睇返我講左d乜撚再返黎9up

原來唔係出自你口，
做男人做你咁，真係龜公

呢段野重點係乜你都唔撚識分既就收皮啦屌你老母
同你講野真係好似同撚緊個弱智講野咁撚樣
你老母生你出黎真係陰撚公

咁係咪你講先？係咪出自你口？
你批評我副牌，可能有討論空間；
你攻擊我人格，我無法啞忍算數。
你有咩資格或證據批評我人格？

由細到大，我都好介意人地屈我，
我要求你道歉，唔可能當無事發生。

赤龍出場唔係指定陷坑都唔比開陷坑
呢張咁既閪野咁都唔限一既話真係無天理可言

我知道各位唔想有罵戰，
既然發生就麻煩大家接受。

本人係比較難出到線。
即使比賽有幸出到線，
第一無咁厚面皮玩落去，
第二突襲唔到都無意思。

因此，比賽都唔會再玩。
事後點屌我，我唔會理，
總之我現時要一句道歉。
自尊絕對重要過遊戲。

道你老母個歉
以為自己邊撚個,屌你老母on9仔,你老母唔做埋d西野會無拉拉俾人屌?
你做完西野又唔俾人屌鳩你西,好撚有道理喎你老母臭系
圖都出撚埋你仲有乜撚野好講?
幾撚多歲呀仲咁撚on9,
你老母生你出黎弱智咁款就已經夠可憐你唔好再係度柒啦,
我係你就收皮搵你老母道歉啦
道歉,屌你老母啦
block撚左你條on9仔好撚過,痴撚線

閣下真係有家教。
我係偏執而唔係弱智。

其實講粗口人身攻擊，
唔會代表你更有道理。
亂吹屈人當無事發生？
咁屈你老母係雞都得，
反正真係有可能係咁。

香港人質素就係咁。
應講道理就唔講道理，
靠惡代表講得有道理？
其他人有事就食花生，
你眼望我眼當無事發生。
欺善怕惡，群體為重。

有咩證據證明我講大話呢？
你唔喜歡我用直接攻擊，
ok，但你話我刻意換牌，
咁即係擺明話我講大話。
我有證據證明係同一副，
有圖，比賽對手會有印象，

同埋我都無必要講大話。
我平時活躍係學術台，
而領域遊戲或其他領域，
無必要講大話獲得承認。
打機都講大話就好可悲。

唔道歉咁我都吹你唔脹，
不過，我覺得非常無恥。
擺明就係無尊重過新人啦。
我例牌要被你亂吹亂屈？
我反擊就係我有問題？
唔鐘意人鬧就唔好亂屌啦。

其實整個群體本身都係咁。
新人講野經常都無咩人應，
唔只係我，包括其他巴打。
搞比賽要預會有街外人加入，
要預期需要調整溝通方法，
唔係單方面按照慣例溝通。

估唔到打 deck 都搞成咁。
要向各位無辜參賽者致歉，
騎劫比賽，我會退出比賽。
你地鐘意私下屌我就屌我，
我學術台經常都被人屌，
都無咩所謂，要講係咁多。

私怨唔好鬧埋群體
參加比賽嘅八成都係新人
舊人好多已棄

同埋呢到絕到無人唔應新人
大家都好熱心幫新人
只你自己新人走入嚟以為全部舊人
你睇下我整嘅世界賽排名圖啲名
再睇下近幾個post 有幾多個仲係到

私怨你想大家點岀聲
你地自己互屌我地憑乜插嘴

唔該唔好暗串小圈子
係嘅我唔理討論個規則都搞咁耐
洗撚理咁多新人意見

可能你覺得我敏感
但我身為搞手 無人工
咁用心搞好個比賽同post氣氛

你單憑one on one私怨
串埋去群體 玩小圈子
我係睇到好不滿

上上個 post #821
一閃一閃小隙星問：
有冇可能打低電子雞 就呢個卡包講
唔想再見到咁多電子雞

沒有回應，繼續討論連登盃
#826 連登新會然同樣情況

上一個 post #159
YJSNPI 請求貼多次規則：
有冇po多次 果個規則

搞手有貼係值得欣賞
但上帝巴暗諷對方為智將

上一個 post #769
眾人皆醉我獨醒巴打問：
抽極都唔中劍鬥獸隻魚 唉
果陣ur中哂之後重置 你咪做錯

巴打後來再推多次，
都係無人回答過問題，
無回應自然會嚇走對方，
特別係幾次都唔理人。

當然都可以話我敏感，
有幾個留言係特別深刻。
我記得好清楚係被忽視。
你可以話係我放大件事，
但我自己觀感就係咁。

龜公條仆街我真係鬧，
但唔係要攻擊或鬧你地，
純粹好意提供少少意見。
希望你地以後搞得更好。

我準備連登都唔會上，
所以係真心提供意見。

唔需要趕我走，好行夾唔送之類，
聽日我係學術台交代完就退出。
仲有，請注意負皮並唔係我留，
即係有人唔係好鐘意你地，係咁。

821
明顯係呻

159
規則post頭已有
我自己都狂post推post
我都仲有覆多次佢
佢先俾人話智將
問嘅問題追post就解答到
伸手黨

769
劍鬥卡包都無卡係必抽
你問人有無錯點答你

你問我想組乜乜deck
無抽到乜卡就重置 有無錯
先答到你

你唔撚洗揾得咁辛苦啲留言
真係好隔硬嚟 好肉酸

我想講1月玩到依家
未試過見新人話自己無人幫
個個都勁熱心
新人貼deck問點改
好多人俾意見
有啲人仲貼埋deck俾人抄
好多高登嘅人走埋黎話呢到氣氛好

我一向好客氣
但我睇你屌小圈子我真係屌你老母

呢到你話嘅所謂舊人
個個都做過新人
有無人覺得自己俾人排斥

個個人都話
衝王加油 月尾啦衝埋佢
再幫手執deck 幾照顧新人

你入嚟玩連杯
由食花生食咁耐唔見你講
有私怨就屌晒全世界

收皮啦

問問前問下自己個問題
會唔會低質到無人想答

唔知你係咪學生
你岀嚟做嘢
如果問啲問題係輕易自己揾到答案
你睇你上司會唔會屌撚柒你

引Y巴問規則個留言真係痴撚線
我一頁都唔知post幾多次
新post上帝post頭又post多次
係頭啊屌你老母 咁都唔屌得？

我有耐性先答佢
其他人都睇唔過眼有人伸手成咁

仲有咁撚多舊人
有無人幫龜巴口屌撚柒你啊新人
私怨自己解決啦

如果小圈子晨撚早全部人屌柒你老母啦

你話投訴自己
我叫你繼續玩啊
小圈子我收你皮啦仆街

火都黎
你自己無人幫 就屌曬全世界
龜巴都無人幫啦

你地自己既事外人唔出聲就話人食花生
你乜撚野邏輯啊 咪撚上學術台影響討論質素tim啊

辛苦晒

btw 凌晨五點岀post

同人嘈交唔夠人屌
就留言走住屌

我叫你貼deck俾大家評
比曬台階你又縮

想點撚樣啊
自你老母尊咩 俾曬面你啦一早

仆街本身真係唔出氣 仲勸緊交
你一野挑戰全部人自己屎忽痕 賤格成咁都有

上帝仲要叫龜巴收下把口 咁都俾人叫小圈子

BTW
wes巴你做乜唔玩

人在美國十幾個鐘時差

日日唔係瘋狂周圍行就係聽seminar 都無時間打

個幾星期後先返香港

E組戰果

法國光頭佬 XOO
逆轉 OOOXXOO
爆雞king XX
你知道了 XX

爆巴同你巴今日幾時得閒
我下晝530前都ok

係到，我今晚都唔得，一係而家至下午，或者聽日

夜晚呢？

係得你咁撚好氣同個弱智既講咁撚多野
佢理解能力根本就低能級,見佢回我講d野就睇得出晒
一早大大力屌撚死佢好撚過啦,曬鳩自己時間又搞到自己唔撚舒服
依家條友屌住走,吹帳既又係你

打rank多左好多恐龍

開波2200你以為流架

最大獲係我用忍者好怕突擊

隻game係咪低能嫁
想抽張r 抽左100幾個卡包得一張
屌撚佢咩仆街

你想抽咩

劍鬥隻魚

讀心驚

有時係咁,我都試過

追番post
睇完真係得啖笑
有人話新人問野無人應
首先搞清楚係呻定問題
同埋有無人識答
仲有呢度唔係學校上堂
唔係你講咩問咩都要有人回應
而且唔係個個都追post

你地係抽到有為止定放棄

睇下你呢包仲有無野想抽

G組係咪全部人都同過傻仔打
唔係嘅 打咗嘅人要del同佢對賽嘅分數

定有其他更好方案 可以提出

冇上黎一排
竟然見到上面鬧曬交

追post 笑左又比人binc

我真係自膠 我追故模式左飲巴 見唔到上帝巴開post第一頁

你講出黎最有說服力
你都算最近先出現
我屌黎屌去都係屌你用仆街DECK
你玩連杯都無任歡迎 從來唔針對新人

我同P打過，OO

未係LAW

陰公無咗兩分

唔緊要啦
預左入唔到

肝好痛

痴撚線

可以玩FUN DECK了

真係次次都頭一兩日就上

先天不足要靠努力

我好早抽齊3變化,但死都唔出黑龍,局抽70次先齊3

我宜家ok 之後可能就要今晚

020706
game名同呢到個名一樣

未轉deck sor

唔好出牌住... 用錯左打路人deck

k

可以了

魚腩任務完成 爆vs法國佬 xx

gg 又唔好咁講
第一場我都係差一po輸 神抽先贏到

e組我差 你知道了 巴打未打

終於打到上黃金

明明上次玩左3日都有白金 依家卡金1

fatfat啦 新1到金

因為月頭

原來依家玩古代機械都會俾人拖
我連續兩日俾人拖左好多場

做乜咁多人跌返去下游既今季

太難打

今晚可以打手800後

嚇死人咩

A 組今晚我可以打，有無巴打今晚ok ???

屌你野10場拖8場打西咩
我用古巨機都拖鳩我

對面用咩DECK
我用忍者成日都諗好耐
有時爭4秒time out

有心拖定點呀? 打古巨機要諗SET咩後場同出唔出怪俾人強姦真係要諗好耐

咁即係逼我用返電子雞速戰速決

@上帝: 打乜都拖我
我軍曹一封佢地後場就拖

我想問用呢啲西deck嘅人有無諗過要上王

我成日都要諗出唔出獸, 先攻就怕狗, 後攻又怕巨人

其實手法牌就得咁多
唔明有乜好諗
一rd半rd都明
Rd rd 都係咁真係好站長

你真係有勸過交？
我只係見到一樣野，
就係你地講其他野，
然後想當無事發生。

任人亂講粗口＝勸交
真係好到不得了的邏輯。
作為搞手，你唔想罵戰，
講句互相尊重客氣咪得。

連勸交同縱容都唔識分。
息事寧人叫勸交咩？

講粗口亂鬧就無問題，
我講兩句就傻仔？
屌你老母，真係偽善！

血同牌差, 我點都要牌差啦, 寧願蝕下血搏多張卡有機會贏好過任人魚肉

BTW, 其實除左頭rd應該都冇乜機會諗太多, 每turn都要諗就應該真係拖鳩人
實卡時代有個player好出名諗到完場先開打, 隻手仲要撳keyboard咁計數

咁多位大佬
呢副仲可以點執？

耳根清靜

( Show Blocked User - Philosophie )

搞手立場唔想偏頗，
唔係叫其中一方容忍，
而係要控制埋另一方。
請問閣下有無做過呢？

無做過，何來持平呢？
結論就係交情大過天。

另外，現實真正打比賽，
唔係無投訴就無事發生。
既然講緊同一副 deck，
裁判係有需要作出判決。
唔係無人講就無事發生。

掩耳盜鈴，食屎狗！
偏頗熟人，小圈子！

面具無用
入多D轉防後場

劍鬥彈出彈入 點解要用裝備

姐係控制器果d?
我冇鏡壁

我中立都講幾句
龜頭屌你用仆街DECK
你何不貼出來比大家評下理
你唔貼就處於下風

重點

有無半封 力量都可以唔落

算啦
我第一個留言就係叫佢貼DECK 佢又縮
依家貼都無人會再信

孔雀無同陷阱佬有張轉防陷阱
抽黑炎龍包張陷坑

我諗佢都唔貼假DECK GE

八星隻野唔抵用
三張裝備冇用
力量冇用

建議卡
暴風 阿奴比斯詛咒 橫衝直撞

轉防同半封最重要 陷抗都係其次

落完建議卡再貼上黎俾各位大佬評下

搵緊入手方法
係咪得抽？
同埋我想問劍鬥獸係咪未出哂
印象中好耐之前玩仲有幾隻好勁

玩實體卡果陣 好似有

隻驚一向唔會出齊卡 等下啦

暴風 詛咒 係角色等級獎勵
橫衝要抽

啲卡點入手可以係 查看和轉換卡片度check

除咗黑龍

黑炎彈都冇

A組我棄權，有位巴打我未對，當我輸2:0

副deck打得唔順係垃圾，打得太順又確實似自閉
咁不如將佢納入自閉deck

同巴打打deck都係求開心，大家嬲就唔好

@沈巴
我上返傳1啦 仲係新手？

我覺得唔自閉

我接受到
只係唔鍾意打

新手 青銅 白銀 黃金 白金
打到嘔血

而家d魔陷都係轉防爆怪減攻多
其實算正常
咁都自閉真係咩魔陷都唔洗落

黑龍咁易出比埋黑炎彈唔得掂，已經得4000血

青銅1
想緬懷下先

仲有劍鬥太食後場，我會直接用重開或者平衡技
另外就係減低比人估到你用劍鬥既機會
用杏子好易比人睇穿你玩乜

石像30deck好難用，我落過一排都係麻麻地又out返，直接換左

石像30deck好難用，我落過一排都係麻麻地又out返，直接換左彈怪上手
始終石像一定要靠後場保佢先得

黃金場輸左2次比冰結界deck,想試下玩
有冇巴打有玩開

直接抄對面果副咪得

手制加次元門真係好狗

張炎SR炎舞入心靈雞唔正
封人後場

入左,有左佢心靈雞重穩左,前題係要唔FUCK DRAW

我之前都有同你講
算半自閉,但可以用,未到自閉咁誇張
同飲水一樣,唔鍾意打呢d

打自閉DECK特別有用

俾人屈到仆街

砌左副假面魔獸係白金階玩緊

屌,條撚樣根本一人犯罪全國滅族咁撚樣
而且之前我同佢講左乜,你地自己都睇撚到,
條友連重點係邊都睇唔明,你地就唔好浪費口水block撚左佢算吧啦

我咁講
你唔好介意
龜頭你有時屌人屌到人地好似殺你全家咁
唔係個個都咁好EQ頂得順

我上到KOG先敢用

我又無忍者,比人白金四屈到落番白金一,心灰意冷

你老母，輸到落白金一都算
重要落去果場對副咁既野
你老母生你個仆街仔出黎真係天無眼

我就不嬲對咩人就用咩回應方式架啦
唔敢講我冇屌錯過人,但錯我就一定會認錯道歉,
你係度咁耐你應該好清楚

其實而家連登盃點？

重有幾多組未完成第一圈？

利申：差一人未打

得兩組完

OK

究竟咩人先會諗到入呢張仆街卡

silentlofd係未好勁
對過幾次
見佢用金色KC CUP旗仔
頭先見佢用特別DECK

大盒抽到淨29包
仲有3UR 7SR未中
K社你好野

海龍隊其實勁唔勁？
清場果隻

曾經最屈機ge deck

K社要你輸真係咩都做得出

2張夠啦

其實呢d咁嘅卡都可以發揮得淋漓盡致嘅話就唔好話仆街啦，真心覺得用得好嘅真係遊戲王嚟

賭博流，半自閉，靚起手一回合召2900攻出黎清人場同手牌，禁住人黎打，不過前題係要出到

之前有人組左副死全家DECK好似3新海龍，3海龍，3強鰻，3無之煉獄，3亞特蘭提斯，同埋D再填充同萬寶槌，好似用3星降，務求一TURN召新海龍清人

我落三係諗住易抽到啲啫，估唔到佢三條咁上手

咁佢又真係醒ge

就好似踢波D人屌大巴陣一樣

隻驚真正敵人係外掛同派牌員

隻game好得意 輸硬果陣 連線好正常 快快手輸撚左佢 成個流程好順暢

開始優勢 贏贏地果陣 就會開始lag 斷線

真正既敵人係派牌員同赤龍忍
心靈雞睇住佢張變化黎天衡真係爽死

ME2

你對赤龍忍都幾大仇恨

你無改錯名

本先都無
但當你下下比佢連續三回合彈三次上牌面
又唔比連鎖斷佢果陣真係好難唔憎佢
最賤係佢出場唔係指定果張陷坑彈走
我都唔開得陷坑果下先仆街
重要幾張濾牌，要齊combo重易過電子雞
黑龍都重叫要睇手牌彈出彈入
赤龍真係一出場你就吹佢唔漲
好撚矛

賭魔巴打忍者打到棄驚

我覺得銀忍反轉先最正

要打忍者都唔係咁難ge
可以考慮入聖杯無效佢效果
銀忍反轉正就當然
白白比你賺多1-2隻怪
我升王果場就係靠銀忍WIN
有興趣可以睇我最新REPLAY
上次都係用忍者打鳳凰升王
估唔到今次都係

附上幾個關鍵操作

人人都玩嗰幾副Deck
出六武又咁多制肘，應該出埋真六武同影六武，大家玩一波，睇下邊個快

最好出參謀
到時天使同黑龍即收皮
前提係你要快過佢地出齊2隻怪

唔知幾時出光道

出六武門加真六武，後turn就可以秒CA

兩三round 碌爆deck

瘋狂堆墓

其實都唔太關自閉事
感覺打Dl無以前咁投入
覺得煩厭，鳩吹扮老手就算

Deck上限依家去到36張
但我地只可以放30張
應該遲啲會提高個上限

我都無以前咁投入
活動由懶得刷到懶得打

依家DL正係玩rank
一上王就等下個月
變咗每個月玩幾日嘅驚

打左兩日重係白金三覺得好come玩

慢慢嚟啦 新人係咁卡都唔夠

棄game

Jay圖巴算新人咩？

出左睇人deck功能後 一場rank都冇打過

我由一開始玩，中段棄左，混黑出前少少回歸
應該麵算係半個新手掛
利申：一張栗波都無

即係仲老過我
我見你話卡白金先以為新

第一包都未抽完就棄咁迅速?

不要再說了，後悔到不行了
張栗波到而家都種咁勁

7號出六歲兒

係囉 我明明記得你同我同期
而且仲早過我回歸

btw你咁都係半個新手咁我一定係新手

唔係一早有啦咩
等緊新惡魔

咩係六歲兒？

表馬尼諾

魔法卡版

哇屌你咁嘅deck睇到都想嘔點用得落

玩呢啲deck咪撚玩遊戲王啦
拎個硬玩公字好撚過

遲啲出齋王就係擲公字嘅典範

D組有冇人打？

大秘儀一定係冷門deck

重後場呀拿，睇撚住黎封

好牌成雙都無尻用

呢鋪真係要多謝派牌員

張魔法卡係乜嚟？

新包張炎舞玉衡

補圖

原來係新包 我無抽過所以唔知

好岩電子雞一波流
睇住人地張手制黎封
前題要派牌員生性

好撚憎對忍者 場場睇對面背書咁
黑人憎過電子雞
打仆街deck都無咁燥

嘩

忍者照彈岀彈入

我試過用玉衝封左忍者張變化先贏到
忍者真係矛撚到嘔

大佬係金用電子雞都輸唔起要用time limit lost cheat
你啲仆街有冇自尊架諗住十五連勝直上白金都比你斷左

二重洞有用啲定二重召喚師有用啲

我用古巨機金全勝上白金
之後個個拖鳩我 白金轉返臭雞輸幾場上傳

見唔少人屌鳩忍者
不如你地又試下用
就會明白唔係想象中咁易用同屈機

both

洞好似勁d
裝左超二重之力撞過去自爆炸對面場
再彈返上黎進攻多一次

那有三變化

那有卡

見到要抽3次大卡包，再望下自己個戶口都係不了

我兩變化

0

我明呀 打10場都唔知有冇3場靚起手

咁點解dk用打外掛杯勝率咁撚高

利: 唔係串 無用過唔熟

0張
XYZ 包一次都冇抽過

dk講過佢由頭到尾都係用忍者?

同你一樣諗法,係金用古機,啲自閉一見到隻狗就投既感覺好正

佢冇講過淨係用忍者打外掛杯既又 迷宮兄弟都可以用重新開始同平衡
打rank你連打幾場都輸都會停手抖抖氣啦 用死1副邊得咖

我副古機已經棄左巨人 落三狗
打自閉deck冇得輸
打其他deck都速攻好多 第一二round上狗

利申先，冇玩過忍者
我覺得忍者勁在個濾牌系統夠強 + 有得控曬前後場
跳牌跳到幾乎用半副deck 打對面5 張

不過正正係咁靈活，上下限都好大
同埋要出牌出得好小心，因為得返1000血，錯一步都係咁先

起手冇黑龍已經差好多,冇黑龍冇變化輸大半

要不是三星狗招 忍者早就完蛋了

三星狗招扣2000果期先仆街
依家算係咁

忍者靚抽真係咩都擋唔住
其他卡組靚抽都重有一兩張去擋

多謝派牌員

唔係嘅 玉衝應該克到

其實新mini box都抵抽 至少d泛用卡都幾泛用
比人underrated 左

玉衝真係好萬用
只要副野唔使點擺後場就落得
成個包又係ur最唔似ur

我覺得20張牌玉衝頂盡落兩張都夠
你點都要啲推橫卡
一陣人地控制器直打就仆街

我試過兩張玉衝兩張手制
發覺關鍵位成日抽唔到
結果我選擇落三張
捨棄防守去進攻算
電天黎講係驚手制同派牌員
玉衝封到手制同仆街卡組啲卡
就只需要派牌員生性

如果你對返天使呢
咁玉衝咪變廢卡
天使勁少後場...

重有封埋分斷同忍者啲變化都好大幫助

對番天使咪只需要封手制
我都係用手制位去換玉衝啫
變相我封佢手制就變派牌員對戰

4變化

沈爸係現實版海馬瀨人

痴撚線出二重之洞
二重會唔會上到T1?

返緊工中

唔會
但速攻能力上應該會更加強

望望下好撚多UR都係4張
抽多咗一pat...

咁我繼續玩心靈雞算數

其實並唔係話只係針對忍者deck太勁
而係忍者勁同時，成個meta都無平衡
來來去去都係嗰幾副
大家又係鬥快，鬥小心
一係鬥後場
咁大部份玩家咪變哂copycat
來來去去都係咁

Deck與deck之間實力差距大
會打到好無癮
例如我想組幻獸機加擄獲
但諗到全部都打一波
真係唔知點玩...

dk未post deck 根本好少人玩忍者 忍者啲卡一早齊哂 外掛杯初頭我回左幾個諗法俾沈巴 俾賭巴屌我忍者有咩難 表側or手牌要有哂忍者忍法黑龍先可以彈出彈入 兩張卡換你一個動作 放左落後場就用唔到技 得個一千血用落就知咩事

赤龍忍開技會有時俾黑龍落墓搞到發動時機錯誤 人地兩張後排有得開既話 eg手制，肥大 赤龍技開落肥大 人地開手制就可以食左你赤龍個發動 開埋肥大落你度 三張後排你忍者都唔係咁易清到

我都差張ur幻獸機齊哂幻獸機 但係諗唔到點玩 我都想玩

少人玩忍者因為啲人基本上剩係玩Ca
或者古巨機
實際係Meta單一問題
單卡質素愈強，資源愈嚟愈多嘅問題

歸根究底就係平衡嘅問題

講起平衡
佢老味守墓又唔出偵察者同王家谷
六武眾一堆魔法陷阱又唔出 真六武且廿影六武更加唔洗講
白龍又唔出青眼女個堆

我諗到嘅係幻獸機加脈衝加斷頭台
衍生物配擄獲咁
因為衍生物當通常怪
送隻零攻嘅比人

其實守墓出場地 而家黎講算唔算太勁

因為六武出真六武同六武門真係Ca忍者都打撚死...目前應該唔會出
白龍出青眼女，應該等同調先出

出帝啦K社，帝deck又可以迫人抽靈交黃泉
賺到笑

原來比會手econ食左
真係唔講唔知

出左既話電子雞同忍者都幾頭痕
太勁又唔算，始終都有方法解
但整多幾種卡組做到百花齊放既話未嘗唔係好事

k巴你講完玩咗一日忍者
結果慘敗
完全唔識玩

睇多d dk條片啦
不過就唔建議用佢副deck
得一隻中忍

神鷹都叫玩得返
守墓再唔出卡真係地底泥

應該係唔係咁多人願意去抽3次大包
xyz 基本上都係抽忍者先會去抽

萬事俱備，只欠東風

而家都已經賤過袋底泥

其實dl好怪
好多實卡白卡去到dl變ur
而實卡金字變N

肥大分斷一日存在
守墓都難番生

出帝Deck，啲人會抽黃泉
出Abc，xyz實有人抽
K社好鍾意帶動風向，個meta咁爛佢地都唔關心

另外，天使張儀式可以一次過代破，即係二重落穴想炸全場嗰陣，墓地張儀式代破，天使一張都唔使死

原來咁計?

M11巴
Sorry, 星期六日忙到冇上來
今晚7點後我可以
你今晚得唔得？

希望快d 出個人造人索加技能
等d 陷阱撚收斂下

到時忍者可以收皮

黑龍: ?

玩忍者要好留神,場上有黑龍,另一隻想變黑龍,禁錯開左場上黑龍效果(希望冇1999)

老老實實，如果個技能真係冇條件一開始送一隻2400攻+鎖陷阱既6星怪企場又好似有d op，但而家d 陷阱撚真係好破壞遊戲體驗

我試過

好,就約你七點

其實有上次活動個三張擺明特召索加嘅陷阱
唔明K社仲出開場索加技黎做乜
更何況2400唔易解

你知道了巴打喺唔喺到 e組差你2場打曬

K社：出張玉衝比你重唔感恩？

想問一個問題
對面索加一出
我即刻開陷坑
計連鎖係咪陷坑發動到效果將索加裏蓋先？

係

俾你搞到我有D想抽⋯⋯但我上個月先突登追第2 張撲滅之使徒

點會呀? 一上場就開唔到陷阱架喎

玉衝sr黎 同埋我覺得玉衝死啲
因為唔比開牌，加上卡佢後場位
對仆街deck真係好有效

只有反擊陷阱先得，或者場上已經有技抽
其他陷阱全部無效

陷坑連鎖係係索加上場前發動
快過索加

唔關事，永續效果不入連鎖
只要在場，唔會有快慢之分

而且就我理解，只有反擊陷阱先可以喺召喚前發動
陷坑係召喚成功後發動
所以唔會發動倒

長知識了

學到野

係喎
星塵龍上場 奈落 星塵龍counter

個個都拖 一場十分鐘

真係打副到燥 出張卡都勁撚耐

完全冇人對水塔有興趣，我好友list冇人上30樓，得我一個爆晒所有點

同理所以尋日我玩劍鬥合虎戰士人地開陷坑都冇用，因為我可以即刻開效果count返佢

幾好玩丫係咁砌唔同deck完任,不過其實我都係想抽火包,先前miss jor

未上到頂就齊炎靈神，唔知係唔係特別容易出

屌佢老母好心炎包必閃啦, 中炎劍果d垃圾都算, 中炎大龜同暗黑火炎龍真係屌出聲

中左四隻龜得一炎神既我表示

根本開唔到陷坑，上次活動想用迷宮刷，所以落3陷坑，點知開唔到

馬後炮MODE
有關G組 Phiosophie退出一事
由於佢唔係WIN ALL / LOSE ALL
如果已同佢對戰玩家直接減去所有同佢對戰得分(正或負)
似乎有失公平
而且本身都要等埋小醜聽日上水先有正式賽果
如果我提議所有G組玩家重賽
主辨/G組其他玩家贊唔贊成？

Jean巴到左直接係game invite friend duel 啦我唔mon post 了

你地自己G組傾得掂就得

其實佢都打哂所有人，不如如果最後佢真係夠分出線先重賽，依家照計埋大家同佢既對賽成績先

咁等埋小醜先

jean 巴開房𡃵唔知點解打唔到

613545

G組成績

上帝：
OO Philosophie
XX JeanYan
XX M11
O 小醜(未完賽果)

Philosophie：
XX 上帝
OO 小醜

JeanYan：
OO 上帝

M11：
OO 上帝

小醜：
X 上帝(未完賽果)

我屌佢老母臭西我傳未輸過
俾斷線撚係我準備召臭雞ko佢
(佢無後欄) 我就斷輸

我已經save咗條片
有咩方法可以叫官方做野
我真係再忍唔撚到仆你個臭街

有無方法可以做野
我一定要搞撚死佢屌你老母

Cap晒所有紀錄
一定要做撚成佢

死全家

有啲難
類似嘅bug差唔多成年，有時搞掂但有時又會出返嚟
只可以email比k社投訴，講明發生咩事，啲bug/掛唔係得一個人中之類
附影片(之前龜巴有條)
但印象中如果你對手有課金，k社ban得一段時間就會解ban。

記得外掛CUP果時好似出過通告話呢D叫BUG
屌佢老母

bug? error咋

我今晚先係度
聽日全日都係度

Ban一段時間都好
我一撚定要做啲嘢搞佢
可唔可以俾email我

Btw 係咪要打英文

我真係好撚興
我琴日由新手上傳
今日諗住上埋王
屌佢老母
我贏埋佢打多場升傳3
一場都無輸過好撚好氣勢

俾佢拖撚完時間(打下斷下)
到我最後一擊斷我線當我輸
曬埋時間精神無晒心情再打
屌佢老母祝佢一定要死全家

我bug佢老母啊次撚次最後一擊先斷
有無咁撚好timing啊仆街k社

I know this feel
好似係遊戲入面回報

外掛就一定
係睇K社想唔想跟

M11 1:2 JeanYan

填埋你地對Philosophie的成績

G組成績

上帝：
OO Philosophie
XX JeanYan
XX M11
O 小醜(未完賽果)

Philosophie：
XX 上帝
OO 小醜

JeanYan：
OO 上帝
XOO M11

M11：
OO 上帝
OXX JeanYan

小醜：
X 上帝(未完賽果)

G組成績

上帝：
OO Philosophie
XX JeanYan
XX M11
O 小醜(未完賽果)

Philosophie：
XX 上帝
OO 小醜
OO M11

JeanYan：
OO 上帝
XOOM11

M11：
OO 上帝
OXX JeanYan
XX Phil

小醜：
X 上帝(未完賽果)

oh shit
如果開唔倒去隻game度，選設定，選聯絡我們，之後會彈個網頁比你去投訴

Jean 可唔可以打埋同 Phil 個賽果落去

G組成績

上帝：
OO Philosophie
XX JeanYan
XX M11
O 小醜(未完賽果)

Philosophie：
XX 上帝
OO 小醜
OO M11
XX JeanYan

JeanYan：
OO 上帝
XOOM11
OO Philosophie

M11：
OO 上帝
OXX JeanYan
XX Phil

小醜：
X 上帝(未完賽果)

同M11巴
打得好辛苦
第二場贏得好險

Done
但up唔到圖 只能叫佢自己去睇我save嘅片

上面有人問點解輸緊果時咁順
贏緊果時係咁斷下斷下
我就係咁 過程係咁斷下斷下
屌佢到100%就即輸 死全家

屌，中伏
飲巴唔好意思，唔可以用嗰條link，入game選設定，選聯絡我們之後講有咩問題
因為條link當咗係我account回報，sorry

我知 我用咗自己果個

1.5經都無心機打

我無乜曬心機打呢隻驚
我由講我已經好忍得
未入驚斷我都無咁嬲
晒撚曬我時間 拖我10分鐘以上先斷
屌你老母點忍 有無人咁好脾氣忍到

kc cup開始大量出現返
嗰陣打到火都嚟，啲問卷我基本上就係咁屌k社啲垃圾bug同有人開cheat
不過之後佢只係當error咁處理

各位巴打時真係日日SEND一次
TIME OUT BUG!!!!!!!!!! 俾K社
有無都要SEND 煩撚死佢先會做野

今日休戰
心情平復返先衝王聽你老母

唔係啦我係贏手牌，
講技術好多個位都睇到差你九條街
優勢都輸番轉頭

邊撚個派牌既

有冇人仲有玩實體卡

終於上番傳一
多謝派牌員同玉衝

搗蛋王好撚狗呀
咁多位點應付

深坑 一出就藎 乜事都無

聖杯

聖杯唔得 頂到一RD得下RD都唔夠佢高攻
坑先係王道

抽咗250包重係得1陷坑
隻game真係愈嚟愈仆街

三陷坑我起碼抽左400包先有齊
不過佢係好用既，無計

岩岩同番電天打，玉衝一封手制對面就企左係到

全部40lv，冇石R了

比我出到怪佢已經唔駛玩

好少遇用萬丈目既搗蛋
多數都係先手科學怪人出
用聖杯比人先手都仲救到

搞咩iphone都咁多斷線落敗
連輸兩場都係優勢果陣斷線落敗
係咪咁都輸唔起

一上傳說就五場有三場斷線落敗

你明我點解咁撚興啦仆佢個臭街

明，好彩上左傳一鎖左
仆佢個街唔斷果場就比人三星忍者秒左

換咩好

八哥在不在？

D group

岩岩玩返,砌緊副星戰deck加埋D泛用卡都係千幾蚊內

係,用科學怪人易D出倒搗蛋,btw就算先攻出倒
後手可以用聖杯 靈交 死者手向 熔岩魔神呢D破

水一下
回顧番過去幾次上王deck
12月 三星忍
11月 天使
10月 天使
9月 三星忍
8月 控場
7月 自然

好懷疑之後都會係天使同忍者稱霸

12月我仲諗緊用咩牌，唔想再用天使，三星忍未抽到第二張變化未用得
應該會試下劍鬥，用左兩日維納斯雖然都唔少機會KO天使同忍者
但係一打重後反場就死硬，一比人陷坑隻維納斯就唔使玩，岩岩連續兩局都係咁落返傳一
11月天使
10月天使
9月超能
8月紅眼黑龍
7月自然

我仲記得你自然好似打左400幾場 痴線線

點解可以打400幾
自然係個期唔係好hit架咩？

黑既野好難講
自然好易卡牌

梗係漁夫啦

其實啲ur好似冇乜用

睇得上眼得隻雀同磁石女神

上王deck

11月 天使
10月 天使
9月 黑龍
8月 石像軍曹
7月 石像軍曹

12月已經唔想再用天使，實在太悶

打到屌晒老母應該係9月
376場先上王

肝王

黑龍都卡？

咁就拍到片
屌試下10分鐘抽爆3pat算數

條撚屌正係會出新包呃下點擊
無見佢打過 依家既佢傳都應該上唔到

望住佢一張UR卡都可以出一條片
搞到我都想share我啲UR卡

你全包齊3/齊4
再加上你黑仔
dk都未必夠你課得多

你真係可以考慮下拍片
賺點擊幫補下

你準備比人屌
r.i.p.

祝你好運

#staystrong

屌到好撚攰 可唔可以俾我抖下

佔用下版面

玩完都覺狗
都係收返埋算

咁咪好囉 回頭是岸

依家要刷120勝先齊獎勵，搞到想用科學怪人速刷

8連上傳一

心靈雞 新包無撚用

上傳等打斷線撚

由新手打上王真係好消肝...

Btw
外掛死全家！！！

5場入面4天使 1古巨基
每次入驚都好驚斷 贏緊果時又驚
已經俾外掛撚嚇到有被逼害妄想症

屌你咩派牌員 傳三先黎玩野

派牌員我真係對你又愛又恨

傳三打到心好攰，成日贏三輸一又要從頭計過

有無討好派牌員

一時時，我發覺擇公字果個都要討好

我成日連輸兩場之後就好大壓力
有次仲比外掛狗整到去傳2
但即刻連贏上番3
升kog又唔見我咁好彩

岩先上白金

岩先上銅

好戇鳩明明玩其他GAME都無事
係玩呢隻佢會無啦啦斷線 之後話我輸

青銅1

你新包都齊三不如玩下六武好過
天使打到悶

上左王我就唔會玩天使啦
六武要係傳三五連勝真係無咩把握

我都俾外掛狗整到傳2
傳說遇過3次斷線撚先上王

我覺得依家都仲係勁多天使
如果自己又用天使就真係鬥先後攻
又係靠運多

而忍者只係比以前多少少
但都係少打 ( 可能上晒王 )
仆街deck仲多過忍者

跟住我就執咗副黑炎龍雜deck
(等級上升都無 真係鳩組)
就順利克死雞升王
5場打4場雞
最後一場隻雞仲要係投降俾我

我副雜炎龍
我諗對面睇咗都唔會抄
感覺俾人係亂咁組
實心諗傻仔等終上升都唔放

屌，升王果場比五隻儀式怪我上手，派牌員你咁玩野

慘

贏三場又輸比一場5500血搗蛋王
屌你天梯個系統改下得唔得呀
七場有五場贏咪算囉

On9三場爛手牌跌番落傳二

JAY巴你打左幾場 感覺你好熱血
棄過驚返黎係唔同啲 咁有心情狂打

咁我都棄game一排先
抽晒卡依家好無聊

組黑炎龍打啦沈巴 你齊卡夠玩
我傳說10場6,7場打天使
所以我唔齊卡都照組

我好似130勝左.......
黑炎龍我都齊

過埋下個活動先打
依家冇激情打

沈巴我想問每次卡包齊三 大同細分別要用幾多錢

頭先巴哈見到個幾得意嘅situation
新宇騎士打亞馬遜劍士
新宇騎士：對手承受戰鬥傷害為0
亞馬遜劍士：此卡控制者受到戰鬥傷害反傷

個結果係新宇騎士個邊個玩家要食2500-1500傷

細包1000蚊
大包2500-3000蚊

大包應該唔止
其實我從來冇計過
見到有就抽

我最近開始左遊戲王第一次課金
課左上次3+1ur
諗緊今次呢個sale課唔課好

我建議你問魚蛋巴佢地輕課嘅好啲
唔想推你入坑

咁SAD
如果係雙方承受戰鬥傷害為0就唔同了

我緊係唔會似你咁癲啦

其實唔只2500-1500
對面係肥大仆街黎
係傷判開肥大變左5000-1500

牙連你太輕視沈巴既癲
我諗沈巴都係時候貼自己課左幾多包

有無咁黑呀，一轉黑炎龍就撞劍鬥

跌番落傳一
一場黑炎就撞劍鬥
兩場電子雞內戰就輸先攻

開少過沈巴2000包卡😂

建議像抖下再打
王就幾時上都得，最緊要保持心境平靜

呢張卡op

6000幾包
課左有冇一皮野？

有冇咁黑呀，兩場黑炎都撞劍鬥
我用天使果陣又唔見撞到咁多
重要連續七場先攻

四皮幾

第一round就有用 越後抽到越弱

刷緊120場
用黑炎打電子雞咁贏真係好爽

點解王者看破唔比落兩張

限一

放棄，用假面魔獸打下傳說算，啲正規卡組太撚悶

有岩用＋趕住用先課啦
利：只係課過不死龍包，個時岩岩改技更新，狩獵場收皮，焗住組新deck
好似都係夾埋課左$600

用假面魔獸竟然遇到墓守卡組

用假面傳2都唔會上到 啲細怪太廢

有場地加500攻

快啲出索加
到時肥大 連鎖扣血
吸收屏障有助仆街DECK既卡都全部收皮

是但啦，真心想升既就會轉去用天使啦

今日用依副升
遇好多傳1
敵人無前幾日咁勁
有3落穴玩劍鬥唔錯架
( source: MikeBanana )

我覺得最後都係天使獨大
出真六武，甲蟲裝機嗰啲都唔錯
或者出征龍十二獸，魔導書神判等等

或者你set D指標問下自己
1. 你而家有冇足夠令你上王既卡組？(齊唔齊卡？）
2. 你鐘唔鐘意呢個系列 (劍鬥／六武／忍者)
3. 抽完個D 核心卡(劍鬥) 你重洗唔洗追其他卡包先補完到呢個系列？(半封)，要既話，你預計最黑仔，目標卡係最後一包既情況，你要用幾多錢先抽得齊？

其實天使真係打乜都55波
如果派牌員唔玩野真係勁
只係我自己真係玩厭
先組黑炎龍上王

address cheating?
聽住先

我個外掛AC一日未BAM一日都唔好信

早知唔撚上傳說
上到傳說得古巨雞同電子雞
刷唔到120場

龜頭有幾多個ACC?

上左王就任刷

update forbidden limited list係未係即係會有禁卡？
同埋要改SKILL
唔知會點對付3DS同mindscan

我係王玩緊白龍刷

贏到先得架

佢老味幾時出課金唔跌grade嘅功能
仆街俾錢佢賺都唔撚要先好野

唔會有呢樣野 打咁多年機都未聽過

禁忍者 太勁

頭先用古巨機斷電子雞上王

你唔係王啦咩仲斷到？

對個傳3

好難會出

改3DS就可以收忍者皮

點解黑龍忍者除外我隻怪
當佢隻黑龍忍者落左墓 (唔係俾我打死)
我隻怪都唔返返場上？

你隻怪唔可以特召?
咩怪先

有無RECORD睇睇

屌我明啦 我隻係古巨機... 唔可以特召
THZ兩位

佢肯改番連輸五場先降級我都心感恩惠
邊撚到有理由升級要連勝五局
降級就連輸三局

我都想改
但依家跌GRADE已經算唔錯

屌你老母用龍琦玩生命值beta
我唯有拖鳩你時間

以前白金得123 輸左會跌大grade真係屌佢老母

當初第一次用守墓上白金1
連續遇納祭/神鷹
跌返落金5
dum心dum肺

有年幾沒玩 想問下明日香點拎 見唔到有任務 我52LV了

無計 上王班人個個用主流
用fun deck根本無可能刷到120
所以都係要認真打玩 放鬆下都唔得

咁我係青銅用恐龍打120再上去

轉gx world
入gate打明日香

依家開多左個新duel world GX,入去睇下點unlock

等級11 應該係GX 世界既等級11

你上王唔係已經打左九十九win喇咩?
剩番20win合埋眼都過

係99啊 但我同古巨基 / 白龍 / 戀屍呢啲打忍者/天使
10場可以輸足10場 即係逼我用返黑炎/天使姐...

原來個戰場咁殘酷,sor未上到去唔知

大家快啲打曬連杯分組賽啦
唔撚想打主流 好撚悶啊屌
啲撚屌打左幾季忍者/天使唔撚悶既咩
衝王我都明 上左王刷場姐放鬆下啦...

唔該樓上咁多位 我應該係未做召喚戰士族10次個任 沒GX世界
多左好多卡盒 抽咩好?
見到建議抽泥沼魔神 仲有咩係值得抽 唔該大家

小醜都未上水

我頭先玩先知改廢左招抽卡技 變左要扣1000血先可以換卡
我想問下邊到有得望仲有咩其他大改變

你無玩1年改左好多野
你不如重新睇一次GAME入面啲野再打RANK

好多人用心眼祭壇
好撚煩

賤到喊
跟手係咁拎小天使車尻死佢算

我都有對過
都無咩野可以做
只能夠祝用仆街DECK既死全家

我咁岩玉衝封左佢啲防牌
跟手召一堆怪同佢玩1000血

咩deck黎

以毒攻毒

試過對條友用呢D DECK
對面肥大化我隻機械狗
我用騎士直攻佢
佢開蘋果，攻擊表示召喚邪精
ON9仔
你隻邪精得果1000攻

爽

雙刃劍黎張野

都係垃圾

我都係,用其他無論點砌打天使/忍者呢D都係輸到含撚 夾硬移走你D怪唔比用遺言又高攻站場好難搞

仲以為你棄咗...
天使仲有得打 可以控制器/坑
黑龍忍者彈出彈入真係無得打...

天使都難,控制器/坑檔得一次下RD又召荼吉都係死,同埋荼吉有得撿索,控制器果D無得檢索,好難穩定對抗
偶然玩幾場,覺得好無癮,之前7月-9月點砌都唔會差得去邊,家下基本上比呢兩種屌住打...

波皮係邊位巴打呀
見呢個ACC名成日係LIHKG DUEL ROOM出現

有無人玩過地球俠包隻Grand Jupiter? 又吸怪又加攻仲可以召番隻怪

G組成績

上帝：
OO Philosophie
XX JeanYan
XX M11
O 小醜(未完賽果)

Philosophie：
XX 上帝
OO 小醜
OO M11
XX JeanYan

JeanYan：
OO 上帝
XOOM11
OO Philosophie

M11：
OO 上帝
OXX JeanYan
XX Phil

小醜：
X 上帝(未完賽果)
XX Philosophie

小醜係唔係到？

大家快啲打埋小組賽佢

依家有咩組打完

祝任何用仆街deck嘅人死全家 無後代

頹到玩CA都犯低級錯誤

人地一隻機械犬，後面一張陷坑、鏡壁
我方場上有韋陀天、弁天、千手佛，後場一張手制
…

明明otk都可以打錯

真心唔明點解咁撚多人玩
又狗但又唔係特別屈

仲有呢種 我仲遇到卡通添

真係乜都有

Yugioh is an interactive game.

Gx果到卡任
要進行3次融合
但係一隻都冇 可以點搞

有bug O-超越靈魂 復活唔到次新宇侠

抽LAW

終於齊卡玩忍者，第一次用覺得好難

我岩先比人三星降格召赤龍
再用分身一開三變一隻惠比壽兩隻紅忍
再用變化惠比壽出黑龍
係咁拎場上卡去除外我啲怪
打撚咩屌你
完全唔撚明點解會話卡手牌
利申：一張變化都無

屌你法老王洗唔洗咁樣茶毒自閉deck啊

如果我齊卡我可以馬上熟用
因為俾人屌打太多次 久病成醫

我都打過幾次 真係有啲煩

呢副打過，作有個弊病係你1800攻傷害後破壞個效果會比埋1800防用，跟手你就可以搵野撞死隻1800防，咁佢1800攻戰破就唔會再番陷阱區

連k社都認為直攻deck勁架
大家睇開啲啦

仆街啦

佢試下動畫出副咁既仆街卡組做對手睇下佢可以點寫主角解圍

睇緊DK條教學片惡補下

香港自閉始祖

自閉唔緊要
但唔該講明係用唔到黎上王同極度黑人憎啦好心

今日負碌連抽到1佛1鳥
新手想問2佛2鳥電子衝唔衝到王?

yes

有咩deck好抽
正係得劍鬥一隊
卡白金

2,2難啲囉 抽齊3啦 萬用

依家黎講就忍者最撚勁
你抽忍者包齊兩張UR分身都夠玩

我想講dakyed條神鷹片
有講話鬥牌運happy lady真係唔輸天使忍者
不過低攻係硬傷

起手蝕一張牌先係致命點

無課金抽到2,2 已經算係咁
部份新卡包 深坑果d 我一張都無 所以石谷哂去抽鳥佛

葉問直播玩e hero
成千人陪佢砌hero
連遠古規則都唔知係咩

功課都唔做就學人開直播

Btw沈巴你咪睇啦衝王好過
我同你一齊新手我都上王120勝休息了

用忍者啦沈巴 唔好用雞

k社遲d 話要balance meta
唔好抽住

主辦係時候出remainder 提咩group未打完

我依家抽緊呢包
但我目標係蛙 我一張都無

完全唔識玩忍者
呢排唔得閒過埋月中先

Xyz幾好，有前途
遲啲Abc又得，黃泉帝／蛙帝，忍者
我覺得係長線投資
如果隻Game未玩完

幾時出超變化

e組未打完
差 你知道了 巴打兩場
包括一場同我打

其實佢出得ABC都冇人會用XYZ啦應該

得兩組完

(完) C組

Ak 5分
JJ 0分
Backnumber -1分
N展 -4分

出線﹕
AK 5分
JJ 0分

(完) F組

飲水絲源 3分
Jakethedog -6分
渡辺梨加 1分
武藤遊戯 2分

出線﹕
飲水絲源 3分
武藤遊戯 2分

A B D E G 組
都未見有人留言話完 邊個岀線

果陣早知唔抽完黃蛙就重置

小醜又都未出現

出現既人如果對曬賽就當佢棄賽
其他人盡量打曬先

e組等緊你知道了巴打上水

自膠

Group D 未完

暫時（細分忘了）

紅蚊贏阿爾，贏米連
八哥贏米連，唔記得打了紅蚊未
阿爾贏米連，輸紅蚊 （OO, XX)

都係那句，我未必夠八哥打，

如果我輸埋就紅蚊，八哥出線

但重未夾到時間同八哥打

一早番工又打仆街 重要比佢咁好彩鎖曬我場食假面死

一朝早又輸三場落番傳一

紅蚊對牙連OXX
八哥對牙連OO
阿爾對牙連OO
阿爾對紅蚊XX

先啱

其實肥大仆街deck又唔係勁 仲廢過科學怪人搗蛋王
啲人玩黎做乜 既然係咁點解唔玩後者

B組仲未完？
唔通我趕得切返黎

B組賽果
龜 : XOXOOOO (完) 結果:+3
111111 : OXOXOOOO (完) 結果:+4
Kamchi XXOXX _ _
YJSNPI:XXXX _ _ _ _

得我同你打完
好似係

一朝早想上黎post副心眼祭壇仆街deck,
點知大家已經屌左成晚

大家得閒可以去睇下亞馬遜劍士之亂
幾有趣 目前似乎未有好確實嘅定案 得個大方向

【問題】新宇騎士打亞馬遜被反傷？

【討論】關於亞馬遜女戰士的問題

新宇騎士寫明對手受到傷害為0
亞馬遜寫明係變左對手做傷害對象
其實有咩樂嘈

呢個係判例過程問題 唔係字面問題 好似係
另外有另一個情況係靈魂障壁對劍士

判例話呢種情況唔食反傷，但game入面食
死得喇隻閪Game，一係改判例

垃圾K 應該冇諗到啲人用呢啲閪卡
所以個程式冇寫到

寫驚果個都唔知有無玩過實卡

如果星期五都未定到我可以返黎打呀

啲UR卡有8成都係冇用就知係鳩整

其實係你同龜巴出左線啦 其他組應該星期五都未定 實等到你返黎打

因為我前幾日話左有野要做，唔想巴打等就退出放個位出黎

3.4個，課金ac未敢咁樣搞住

沈巴你太天真了
UR有8成冇用先係遊戲王
實卡都係咁

你對隻驚好有愛

淨係玩過初代實卡
咩同調 超量完全唔知乜鳩黎

有愛就唔會開外掛AC報復社會啦

Same here
第一張閃卡：地割
第一次爆盒：爆閃魔導戰士
第一張3D: 混沌黑魔導（但賣左比人 ）
想買返張留念

之前聽你話卡傳說, 之後用外掛升王
即係你小號都升左王

sorry 我應該星期五先番到香港 不如當我棄權 因為我唔想阻住個比賽

小號升晒，課金ac未升

禁幾個制唔駛15分鐘升好1隻

同調超量其實都唔錯嘅 節奏幾好
再落就真係唔得 直頭改左遊戲王個規則

同調真係唔錯嘅設計
但超量係遊戲王失衡、變格嘅轉捩點

同調都叫做要有同調獸同相加Level先召喚到
但超量出現在後期特召已經唔需要咩條件情況下
更進一步成為抽手牌遊戲

我剩係對超量超前期有理解
同調個時真係乜都有人玩

其實都係有D失衡架喇, 不過真係好考轉數LO
當年同調我見D人玩魔術咁CHOK兩隻流天類星龍
我呢D廢JER睇左N次都學唔到
淨係出到一條+星塵定流星龍

同調最後期啲效果太屈機 麻麻地

星期五得閒果啲唔洗退賽啦
小丑同1111照打 唔爭在等多兩日

睇巴哈講天使同忍者個post
班台狗居然會贊成荼吉尼限1

但又話忍者勁係因為依家天使獨大冇破後場卡

屌你老味忍者不嬲就勁架啦
仲話一出變化術出龍捲就搞掂

你老味自從神鷹收皮仲邊撚個會打龍捲去破人表側魔陷

成班台狗以偏概全

巴哈班狗睇耐咗就真佢地咩居心
因為自己用緊斷線外掛
就屌人上唔到王賴斷線
自己用緊當期果強
就話其實有得破(咩deck都實有卡破架啦)
某deck(當時第二強)仲勁啦 一定要限禁
跟住自己用緊仆街deck
就屌人屌佢用仆街deck
根本成班都係垃圾 無撚用嘅狗

我想問埋，既然比賽禁肥大，亞馬遜戰士用唔用得？
因為我想整副新牌可能用到

自閉 仆街卡一律禁用
你覺得你撞埋去係對方扣血
仲唔係仆街卡？

佢配肥大一次扣得多先仆姐，佢又唔係定住唔比你郁
所以先想問左先，因為佢唔係個list度
個list剩係有肥大

如果荼吉尼限1
天使真係唔駛玩

溫馨提示完
祝你好運

同埋我想講，未出肥大化之前，有人理過張亞馬遜戰士咩？ 張野都出左好耐歷史
同埋仆唔仆街呢樣野好主觀，我見個list冇，問清楚比唔比落，係尊重緊個比賽，好過一陣用左先出黎嘈

飲巴
上次叫你加熔岩魔神落個list啱架啦
下個再搞
建議整個詳細list咩係禁卡
免得出現捉字眼嘅情況
如果冇自主性去判斷咩係自閉仆街卡
討論冇意思

等飲巴答喇，你咁偏激架

問下都叫捉字眼？
唔比我咪唔用，有野好嘈？

成套阿馬遜？
其實係打岀嚟 整體俾人嘅感覺
規則無講明禁呢張
你組deck整體睇下係咪仆街囉
用嚟打果時最好save片
如果對面投訴 都仲可以有片睇
俾大家定斷
我只係搞手幫大家
唔想好似大佬咁一人決定得唔得
都係想大家一齊討論

Ok

其實係如果玩阿馬遜deck
就無道理禁呢張戰士
玩惡魔deck 就無道理禁熔魔
個別卡好難判斷 係睇你點用
所以我今資先無寫明禁呢啲卡

不過我下次會講詳細少少
講整體

我都同意直接整禁卡表
清清楚楚
免卻無謂爭辯
如果有人咁都整到所謂仆街DECK
我唔會屌
反而會欣賞

我係諗住砌亞馬遜，始終戰士係好過鬥士條垃圾
咁唔比用，我咪用返鬥士，咁都比人屌祝我好運
我都係果句，仆唔仆街大家有唔同睇法，既然係比賽，跟list就最均真

依家整囉
上帝你整

而家我就咁拎個名出黎都比人屌
你話到時真係打會點算

個禁卡表
禁戰士隔離加括號 (除阿馬遜deck)
禁熔魔隔離加括號 (除惡魔deck)

其他就咁卡名

唔少人比肥大阿馬信屌打
積怨來的
應該唔係針對你
唔駛放上心

沈打同上帝
負責係到主持諗個list禁限咩卡
搞掂晒我先整理 整個表岀嚟

我主持飛機杯已經好累
幫幫手

佢果句祝我好運，同暗示冇自主判斷先令人燥
個個唔同睇法，一定要跟佢果套？

我見守護者石像即刻投降當輸兩鋪
唔係針對你
而係想話你知你用呢啲卡盞嘈落去
我依家同你講
好過你遇到其他巴打

咁我唔出聲
同你講
唔領情唔緊要
但之後遇到俾龜巴個啲
唔好又學之前條友話冇人理你

就係避免呢個情況，我先開波前問左先

未眼問題姐
沈巴都係好意

大家都做得好事前討論 唔好嘈啦

今晚諗下

我覺得冇乜野 冇咩好勞氣

呢個我唔主持啦
你地揾人主持討論
已經好忙啦

Thanks

我b組同佢打左喇，我用d deck正唔正氣佢清楚哂喇

我係呢度都好耐日子，點會唔明大家有幾唔鐘意呢d卡
但個問題係，你個list冇，而我又真係有需要用到
問左先整，都要呢個態度？

其實大家覺得用古巨基deck有軍曹既有無必要入返1,2張玉衝?

不用

入2張好似有d卡手,諗住換返分斷/重力炮算

落後欄保護軍曹好過

因為你改左名 沈巴唔知你係11111111111111

整LIST既話, 應該禁肥大, 限亞馬遜
如果唔限, 3隻亞馬遜, 3張蘇生陷都仲要打6次
如果話砌亞馬遜, 都可以用格鬥戰士黎代替

明既
暫時最叻打過上傳,之後狂斷線就無心機打

有咁大分別？
我手機係呢個acc自動login左

你咁講就合理好多
我用返鬥士喇

以為你係新人唔知呢到屌仆街DECK既風氣

舊人黎？
咁我say sorry
自從見到同龜巴戇鳩仔話唔理新人之後
對生面孔一律採取答到盡嘅立場

其實我本來都預左唔比，都諗定鬥士係點砌
只係冇諗到個反應大到咁
不過我態度都唔係好架喇，話佢偏激，都應該講聲sorry

沈巴盡量克制啦, 屌到咁行會俾人覺得小圈子

我係呢度算唔搞風搞雨
作為俾龜巴怒屌過
但最後息事寧人嘅我
最有資格講：
你用仆街自閉deck打rank
打台狗 日本撚 咩都好我唔理
但將心俾己同連登巴打切磋都用嘅話
好難去怪人地會唔嬲

我無謂去挑起紛爭
不過見到話唔新人真係what the hell

其實好簡單
將心比心，你整完再諗下自己對上呢副野會唔會有機會覺得副野閪
講返亞瑪遜戰士，就算唔係肥大都唔會有人打得舒服
戰士生還，半封，無敵化，回血盾等等，
我隻野就唔駛死或死後復活，要食傷果個就永遠係你，
咁樣打你會唔會爽

點樣先算係仆街DECK

其實好簡單
將心比心...................................FROM 龜巴

咁其實真係好簡單

我覺得打WIN我個堆都係仆街DECK

直攻
不正常扣對方血
面具 肥大化
冰山一角

如果咁講，石像都應該落埋list喇，比佢彈都唔會有人爽

我廢事po啲閪deck
唔想講解變荼毒
依家從良咗啲deck食緊塵

你咁講邊有得討論

咁你自己檢討下點解你咁撚廢
廢唔係話你玩卡 係你做人偏激成咁

咁我應該講咩？
傳說死全家？

利申：我上唔王=打贏我個堆就係仆街deck?

我六連王
咁應該改名做仆街王

我都4連

咁講真仆唔仆街本身就好主觀 真係沒咩好討論
一係叫佢玩投票 最多人投個張卡就變禁卡/限卡

其實個list就一早有架喇，而家係睇點樣再完善d
始終打連登杯，最緊要開心姐，唔好搞到傷和氣

召集e組巴打

白金打rank,一係遇神鷹狩獵,一係就仆街deck,唔鬼打啦

我新手

因為最近先玩番 一線卡組都唔同曬 以前就係納際神鷹
見加陣好似興電子天使 刷緊明日香 諗著玩
咁電子天使算唔算仆街?

唔算 但如果圍內玩都好少拎主流黎玩

勁同仆街係兩種唔同概念

純亞馬遜反傷虐待嗰個係自己唔係對手
八月初組過一副，輸到暈，之後就無用

實則呢類反傷deck，喺無肥大化嘅時候根本無人用，如果咁諗，應該限禁嘅其實係扭橫嘅卡

但歸根究底
最好大家出哂自己會用咩deck，比人評
咁最公平

勁同仆街係兩種唔同概念x2

有爭議既就出自己用咩deck
如果deck入面無爭議卡 就無呢個需要

我明
但係現實就係不招人妒是庸才 就好似以前納際咁 比人屌到
一線卡組係巴哈都會比人屌到爆

勁到完全破壞整個Meta嘅平衡
單一Deck統治哂成個meta
其他Deck幾乎無容身之所
算唔算仆街Deck
依家勉強重有一兩副
出到好似十二獸，征龍，魔導書神判咁
唔知你地重會唔會覺得勁唔等於仆街

出埋弩弓隊都玩唔到？
因為太低攻？

出亞馬遜的傳家寶
分分鐘最屈機係呢類deck

到時出Abc真六武，呢啲點出都死

真六武 影六武 六武門
ABC出齊XYZ係咁先

勁到「仆街」vs 賤到「仆街」既分別
依家忍者都係勁到仆街

但我地所講既仆街deck係 (賤到)仆街deck

我想問下玩融合DECK有沒諗頭?
定係融合DECK都仲係咁廢?

但有隻叫AtoZ

我覺得廢
但我朋友早兩季用融合樹熊上王
我都唔知佢點做到................

我意思係k社無考慮meta就推副過強嘅deck
其他Deck可能重係你一下我一下咁打，慢慢抽，控場，賺一張牌差咁
但出嗰副檢索攻擊炸場乜都齊
對其他Deck咪唔公平
會變機關槍打木棍，變相成個天梯得返一到兩副deck橫行

我咁睇
其實都係賤
但主要係K社賤，無視meta所做嘅決定

我明你意思 但你分清楚
機關槍係幾回合嘅事
但啲仆街deck玩你20回 煩到西咁
可能20回後你有機贏仲斷你線

無錯就係咁,佢如果整好個連線都無咁唔順超

我傳3升王平均1場4/5分鐘
4場天使我諗都叫係現時嘅機關槍deck
真係輸嘅 都係最有良心嘅處決 快速了結生命

但如果打仆街deck 一定10分鐘起跳
成個過程係放血 放到你無血先死

兩邊都係死 你想俾人一刀解決
定慢慢折磨 分別就係呢到

其實點解會唔係主打老虎先而係自殘？

對我嚟講只要強度足以破壞整個天梯平衡
已經算係仆街Deck
否則唔需要限或者禁
例如Ca出咗一個月即刻入表

自閉Deck點解賤？因為欠缺交流，自己做自己嘢
呢點Ca都係異曲同工，但主要唔係因為ca，而係因為現階段整個天梯極少deck有ca強度
而呢種勁到仆街到最後就係賤到仆街
因為你幾Turn辛苦展開之後人地一turn就清你場，變到要跟佢玩

我睇法就係
自閉Deck仆街得多，但唔代表ca唔仆街
背書Deck要用技巧，但唔代表佢係好，或者健康

不過我都會照用Ca，無計

一場戰鬥4次特殊召喚點做
咩先計特殊召喚?

所有唔屬於通常召喚嘅召喚都係特召
例如儀式，融合，效果特召，規則特召等等

木馬個技能出破壞龍
但用唔到陷坑
係咪規則特召？

吓 禁阿媽信戰士 咁我咪要重新砌過

嗰個唔算正常召喚
破壞龍召喚，反轉之後要送墓但用木馬嗰個又唔使...
所以要問返K社

再組啦

屌, 升傳3俾天使斷
想玩下陽炎獸姐, 唔洗咁掛

陽炎係咪真係咁穩
感覺要好牌運先玩到既DECK
又要早抽到果張陷 又要諗到陽炎
有啲難

唔算穩, 但都唔太差, 至少我上到傳2
不過都係唔夠天使打

上次9組xyz 發覺唔多勁 比人禁住屌 今次落心機組左副阿媽信

XYZ有冇LIST參考下
之前砌左副雜貨死靈巢
已經用左兩種遺言怪SEARCH雜貨商, 都係唔夠快同穩

比人SM既deck都有參考價值
我當機械deck咁砌
其實副野本身唔係咁組 不過我無key卡 我本身想砌outgame deck

無大宇宙同次元裂縫好難組...

同意禁肥大 限戰士
限制表的確能夠消除歧義 好事黎

木馬招技唔係召喚黎
佢字眼係使用 同埋係可以被通常召喚

明白
我覺得啲字段搞到好奇怪

打RANK見咁多電子雞
有八成都可以ROUND2/3 出8星秒鳩我
連技能用生命值ALPHA都可以好運成咁
而我就算用BALANCE都成撚日FUCK DRAW
公平咩？

打到120已停手唔會再打

用重新開始會比較好
用平衡好易Fk draw

其實我覺得連登盃大家求開心

30卡deck, 一張半張仆街卡，咪由佢，佢抽到咪算佢好彩
（成個主題係仆街deck 就要禁）

（當然，辛苦上帝巴，飲水巴幫手整禁卡列及攪比賽）

另：D group 八哥：今晚得嘛？

lava golem 扣血仆街
咁炎靈神又算唔算？

兩邊一齊食, 條件算苛刻, 唔計啦

150勝重係傳二打滾緊

你咁有心就同上帝巴搞
佢應該都諗緊

加油

呢排唔得閒玩
辛苦了

DNA改造手術又點睇？

9點？

有人唔做做狗重想升傳二
我就替前面果五個受害者打撚番你落去

打咗未

原來張魔力節約術對死皇陵無效

魔力儉約只係發動唔使比血
死皇陵發動只係發動，比血係cost但唔算「發動魔法」

訓左
我聽日全日ok

一係依加

仲特登浪費左石去抽黎玩下

唉，無計，遊戲王係文字遊戲

心眼的祭壇係成個新包最狗既一張卡
大大加強呢套自閉既實力

感覺好似包包都有卡加強仆街deck

因為k社由始至終都無審視自己出過啲乜

叻仔,你用咩deck打爆佢? 我用天使都比佢屈死.....
一日都打到幾次真係想死

牛頭鬼都限一咁好似過左火喎，純不死冇埋牛頭真係唔使玩

其實石像同佢d fd, 重力斧，轉橫直攻果隻，dna改造手術配一d種族限定爆全家或者拖turn都要諗諗洗唔洗

牛頭鬼點解要限1？

我就係玩不死打A組
如果冇合理講解牛頭鬼點解要限1
退賽

又夠鐘，可以休息

佢都係9up下 又唔係決定嗰個

劍鬥獸加玉衝加陷坑

Play?

第一次自己砌deck
仲要係見第一屆有人玩純不死先用
仲要A組冇人有意見
仲要成副deck低攻
如果最後話真係牛頭鬼限1我真係退賽

維修緊

用返舊acc咪好囉屌

其實我都7撚左，而家先知可以就咁改名
舊個acc, 我已經唔記得左個id同pw

4點ok?

限禁表個度唔好矯枉過正
開始有啲痴線建議浮出黎

交左俾上帝巴搞 等佢主持 相信大家會滿意

其實茶吉尼就算限1都好撚難打

直接禁左佢，一張都唔放出黎就最好

天使all block

卡名有「電子天使」4字都block

Okay

悶悶地dl來玩
好似唔錯咁

其實我冇參賽又唔係主辦巴打，提議個list只係俾大家有明確嘅方向，例表係因為唔想主題block

電子天使，韋馱天執魔法加加攻，加上同弁天combo 太快，所以直接禁
Jackeline 如果得一隻就做唔到無限輪迴，理論上限一就夠

牛鬼限一基本上係因為要放黑龍出嚟，我之前建議黑龍單禁靈魂已經夠，不過有巴打話淨係飛龍同牛頭鬼已經令黑龍過強，所以我認為將呢個源頭限一就解決到
見有巴打話牛頭限一就打唔到不死，其實係點解？小弟冇玩開唔清楚，但係我見有木乃伊呼聲先限牛頭

打住咁多先，唔明再傾，手機打字好攰

隻雞要15號先有

終於有第二張熔岩魔神

直接禁黑龍就解決晒問題
唔洗煩牛頭 飛龍 靈魂 洞察 仲有張濾牌魔法卡

仆街deck要橫行了

no eye see

出埋太陽神使徒

真係出翼神龍，好興奮

屌 刷左千幾條key 一張sr 電子雞儀式魔法卡都無

意料中事
電子雞cup

牛頭唔洗限一係因為成副黑龍已經唔比用 不論係不死黑龍定普通黑龍

我打lv10古魯斯俾佢天胡

屌

羽蛾死而不僵

好想快D有

得兩星嘅

型到痴線

射撚左

有得用ex珠換二重燒血果隻怪
k社真係好鍾意燒血

到時全世界玩翼神龍deck

應該唔會 難召

見有翼神龍down返嚟玩
呢個活動有冇話要咩deck先高分?

here?

快D出埋天空龍
心目中天空龍第一型，第二翼神龍

弩弓手扣600 面具又扣500，係咪要用次元之門+驅除魔鬼黎刷???

40lv居然係仆街deck

係
我都係最中意天空龍

唔喺到就5點先打

一出場成條捲住個熱氣球

翼神龍實卡效果幾廢
三隻招 最高先3900攻 仲要得翻100血
用第二個－1000血爆怪個效果又冇用
不過想試下城之內招孤注召唔召到

啱啱開始應該佢用咩卡都未知哂

Yes

所以我一開始就話列表係唔想大家成個主題block
不過見大家咁大反應就算啦, 始終話事人唔是我
我考慮既係有3牛頭, 不死濾牌速度就會比其他快, 特召既能力又比其他高
同埋牛頭第一個效果有個頭盔代替, 後面個效果又勉強有呼聲取代
其實點解唔可以限呢?

1000血爆怪用無生命代價

隻野唔好用啦 要二重 二圍又廢 冇仆街deck會用佢

因為呼聲係新卡唔比落

木乃伊呼聲喎? 骨塚果張sr魔法唔俾用咩?

佢個新卡唔係只限6武眾果包咩？

我以為復活個張 sorry

5點 請準時

好的

在？

708958

讀心到呢

屌你2張熔岩 K社痴撚左線

hoball

Show Blocked User - YJSNPI

屌你老母次撚次撩起人把火

其實我有野做緊 可否準時

潘朵拉係得lv20打？

今次LV40擦分用 搗蛋+ 封魔就得

好迅速,20lv都未打,多謝你既攻略

有冇deck share?

有幾副可以參考下

其實都唔洗刷 只要打贏lv50就有神卡

用restart
起Game A搵到 打5場未輸過

點擋熔岩魔?

你場得1隻就得

最後turn先合第2隻

屌，依家用次元之門，d npc一樣照打埋黎

本性難移

唔係唔俾佢用
唔好成日係到講啲說話玩撩人

咁嬲做咩
佢可能係一邊笑緊你

雖然我文字上好激動屌人老母
但其實我心境係好平靜

頭先抽到無底落穴 值唔值得抽3張?

你有無課先 無咪抽住其他人
利﹕已齊3 我覺得勁

唔係好知咩要抽 咩到抽少少

無封魔得唔得

SR券有得換封魔,(好似登入7日果D)

話時話神卡咁易拎事前真係估唔到
仲以為比賽頭幾先有之類
點知變活動卡人人有份

如果天空龍係課金我都願意
巨神兵wfc

點出50lv 闇

我打唔到了
當我輸哂

翼神龍d抗性得返召喚果陣有，仲要野野扣血

咁請呢組搵人整理賽果 出線

出宇宙人馬?

初期
1800攻，1900守
個隻？

又係經典野

仲要穿心
當時罕有銀碎卡

獸deck

仆街deck仆得咁廢

唔刷 幫新角升級算

用來刷石同刷表遊既技

應該係我同逆轉巴
我oxooooo
爆巴xxxxoo
逆轉巴xoxoooo
我知道了巴xxxxxx

(完) C組

出線﹕
AKQJ10
天天打JJ

(完) E組

岀線：
法國光頭佬
逆轉

(完) F組

出線﹕
飲水絲源
武藤遊戯

未完嘅組快啲打埋佢

50lv 邊到打 打完40lv 無50lv

搵到了13月15